<DOC><METID> 024 </METID><ID> raw/950802/tg/gjxw0803.43 </ID><DATE> 1995 08 03 </DATE><HL> 以色列飛機轟炸黎南部抵抗組織營地 </HL><AU> International News Dept. </AU><TEXT><p>據中國國際廣播電臺報導（記者關銳）以色列 ３日出動４架Ｆ－１６戰鬥機，轟炸了黎巴嫩南部圖法赫的伊斯蘭抵抗組織真主党民兵營地。<p>據報導，以色列飛機至少發射了８枚空對地導彈。目前尚沒有人員傷亡情況的報導。但據當地目擊者說，導彈爆炸後引起多處火災，濃煙滾滾，救護車不斷往返於醫院和事故現場。ＴＵＦＡＨ<p>（駐埃站稿夏 琛編發３／８２２：１０１８Ｅ）</TEXT>
